魔性買樓！依家買魚拉特冠軍有五倍

馬會送錢
利同曼同分
一隊2.5倍 一隊5倍
反而曼城踢少兩場
就算6分袋埋都排唔到第一
竟然最熱
魚拉打仲要唔洗分心踢歐聯
只要細细地買十萬
上車不是夢

你都幾狼死
氹人賭十萬咁多

细？

十五倍都唔買啦，拎去食大拖羅痾返出黎仲有價值